之前睇過個post話佐敦買工程安全野 南亞人開

有無人有地址或搵得返個post

推

官涌市政大樓對面，落柯士甸站隧道入口側

thanks